有無諗過你買嘅食物其實有蟲

買左包急凍餃子
今日先發覺入面有菜蟲
食慾全無 倒左

其實係咪好多食物都有蟲
睇不見為乾淨睇唔到就算
睇到就安慰自己有蟲先健康無農藥

我都有反思過呢個問題，
有時會去啲魚鋪到買砟麥皮蟲返屋企炒嚟食，
我都會諗，麥皮蟲入面有冇生蟲呢

如果啲肉變壞有肉毒桿菌， 咁啲蛆食左會唔會有事?

睇完好安慰
笑左